Ariana Grande新碟好唔掂....

首首差唔多 除左 God Is A Woman 之外其他都好麻麻 聽完都唔記得個種
Dangerous Woman隻album 正好多倍囉
今次發生左咩事低質左咁多
首pete davidson真係唔知想點 起曬雞皮

好掂喎

我覺得No tears left to cry最正

係 呢首我都鍾意 其他唔知做咩事

dangerous woman正好多囉

agger

Breathin Sweetener 同everytime 都好正

Agger, Dangerous Woman正好多

Greedy個期

出ep算啦

God is NOT a woman

其實真心之前d專輯高質好多，最中意My everything同 Dangerous Woman
唔知係咪因為最近Ariana都好著迷HipHop... 成首album都好Hiphop...但唔太好聽

係dw太勁啫
Sweetener點都未到好唔掂嗰隻啦
啲歌係要聽耐少少先覺得正
如果你覺得一聽完就話唔入腦嘅
你應該返返去聽泡菜洗腦歌

Everyday 同 Touch it
得閒就loop

新歌真係不了

首successful唔知做乜9

呢個album啲歌冇乜勁high嘅位
係No tears left to cry夠high所以多人鐘意

好重雞味

聽到起曬雞皮 d歌詞

Pharell

好鍾意佢, 但新碟真係未聽得慣
但好鍾意Sweetener

都係yours truly最正